突然咁少打針消息??

少左打針同針後消息？

打完Biontech第3日, 已經冇乜副作用

Ching 打左？